黑警：傳媒單方面只影白衣人打人令人誤會 ， 立場姐姐： 我俾人打緊點影埋自己

警：「傳媒記者直播，好不幸大部份時間鏡頭只係影向單邊行為，加上一啲旁述，令人誤會呢個係所謂『無差別襲擊』。」

請問被毆打緊嘅人點樣影埋自己？
唔係無差別，咁係咪即係針住記者嚟打？

戇撚鳩

唔講唔記得元朗閪鐵站內周圍都係CCTV，想睇唔係單方面記者拍攝嘅，可以睇返你個閪鐵嘅CCTV，夠高清，唔怕認唔到人，仲可以多角度睇（如果你肯公開畀公眾睇嘅話）
利申：家人成員喺閪鐵度做內部職員（可以接觸到站內CCTV畫面）

同插入條撚即等如同意性交有乜嘢分別

咁白衣人係咪無打人？

唔係話過咗幾多日會delete咩

無人想知你屋企人做咩

即係公開承認白衫打人？點解唔拉？
咩情況下打人可以無事？
答左呢d先spin啦黑警

會keep一段時間，再加上曱甴屋入面都可以睇到各站嘅CCTV

即係俾人打既時候要即刻自拍

唔係話畀你知，而係講：除咗傳媒，閪鐵都有多角度CCTV

好撚on9

俾人插咗條鳩落嚟但你自己個閪都有抖動

打左你塊面一拳，但是我隻手紅晒

即係白衣人有打人啦

講乜柒，影到晒打人咪又係唔拉

誰大誰惡誰正確

有晒片 有直播 有新聞 你們都仲想狡辯 真係痴撚線
獨裁專制政府有兵權真係大撚晒

下次俾人強姦要開live影埋自己，如果唔係無証據